狗巴仔漫畫創作比賽

今次狗巴個關公仔真奶晒野 所以為左打救狗巴
係到舉行一次狗巴仔的日常漫畫創作比賽
二次創作素材：

原圖：

留名睇排隊屌老母

做咩周圍辣著火頭

我以為會有 屌屌 屌屌屌